[報喜]多謝各位巴打絲打當日既支持

小弟之前整左個網幫人配對補習
截至今日終於有幾單成功個案
之前開左幾個月成日拍烏蠅
但呢一兩個月開始有幾單
好開心

亦多謝呢度既巴打絲打，提及過個網站

@HKTutorMatch

ui可以再做靚d

其實有d難，唔支持手機版本亦係一種問題

Agger